岩岩美欺好危險

買咗下一對入球

12碼

給我往死裡打

做咩出賣王騎

all in咗阿根廷?

藍衫個花生友個樣好正

條友咁似荷蘭叻

咁激動

美欺比莊家威脅唔比入波